ban黑色幽默大師

黑色幽默大師
全部post 伏手足
叫人去y core中伏
死全家

屌佢老母
狗嚟

呃人post
屌佢老母 岩岩仲以為真

仆街死啦